女朋友係台灣人，你問我答

😛

有冇圖

圖？邊度人？

台北

諗住叫佢過黎香港定你去台灣一齊住？

未

識左幾耐

一定係香港

半年

所以咪話...

圖

識咗半年都未屌

落club識？

唔係

無野想問

負皮走人

我ex都係台灣人

佢哋係咪好鍾意香港男仔

冇話特別鐘意，不過佢話唔鐘意大陸人

我哋做sales人工高過佢哋工程師喎

台北好啲掛

普通22000k

初級醫生100000k

新北市？

係咪所有台灣妹都鐘意日日傾電話

好少講

講嘢嗲唔嗲？娃娃音？

你計緊yen定won 個數禁大既

幾時分手？

佢啲姐妹當中有無所...亂？

嗲嗲地

亂？

台灣錢

Sorry自膠

識好多台灣女仔
佢地又蠢又煩又工心計
樓主你女友係咪咁?

22k 定22000k 呀on9

點識? 網上?

覺唔覺台妹好蠢

打錯

But 屌你老母 屌爆你條女 你日日食狗屎

唔答驚自爆

惱羞成怒

搵到青山走出黎果個弱智啦

唔係 真心幾好

返學

有咩好問?

點識？

點樣識到？
性格點？有沒胸？